認清現實，做港豬定做香港人，不自由，毋寧死

政治的本質就係力量，赤裸而不受限的力量，再加上大量的利益。佢可以打記者，拉細路，甚至係警署內做更恐怖嘅事，而且毫無後果。

呢樣野就係力量。

35+又好，國際制裁又好，係今日呢種情況其實根本毫無威脅，俾你拎到諾貝爾和平獎都救唔到一個被捕嘅人。

對手仲未出全力，我地已經嚇到郁唔到。

我地可以做嘅就係認清自己根本無能為力，咩都做唔到。然後再諗計去做，明知自己會輸都去做。而唔係相信有咩勢力可以打救到我地，同班黑警講咩「美國會凍結你班人財產」之類嘅野。
講真，係人地無左幾百萬財產之前，我地已經損失左太多不能補償嘅野。
我知好多人會問「咁你咩方法？」坦白講，係無方法無出路。但係明知無出路都去做，同以為有出路所以做，呢樣就係心態上嘅分别。後者會破滅落空，而前者可能都係輸。

但起碼係用自己雙手打過先輸。

好多人成日話咩準備抗爭，但係準備抗爭前，最重要其實係「丢掉幻想」。接受唔知可以點，接受無能為力，然後緩慢咁爬返起身。
做好自己的崗位，進步，堅持，唔好死。

2020年，你可以選擇做港豬，接受23條，接受做港豬係軍政府下爭扎求存。
但你亦可以選擇做香港人，放棄幻想，全力抗爭，就算無左條命都願意去做。

不自由，毋寧死

推文就無需要啦，自由種子已經係大家心中，祝手足好運

講就好聽
但現實有得揀做順民唔洗死

各位要有苦行的準備了

又係俾啲99%香港人敢講唔敢做嘅意見

既然你講得出又屌到人出口，點解你唔做第一個？
係人都知100個冇裝嘅人都可以換到1隻狗，但係有幾多人敢做第一個出手嘅？

係，所以我明好多人只願做順民
2020年，23條黎緊，睇路啦

Show Blocked User - 留人門封鬼路
完全封鎖

你隻5毛咁夜都OT，有時都幾欣賞你，個個post都會見到你留言
一早封7左你

做左又話你知咩？宣傳勇武同我係咪無衝突，你明唔明？
定我要寫埋cv，話我做過火魔前線先可以出文？

on9我明明支持緊你都要俾你罵係咩道理?

btw. 你完全封鎖仲見到我留言又係咩道理

應該要降低勇武嘅成本，你想殺狗嘅，有幾多人可以有咁高尚情操，冒住會死定終身坐監風險去做，美國政府唔出糧，你睇吓有冇人當兵？同樣道理，手足要冒咁大風險，隨時被人打到半死又坐終身，現實有幾多人可以付出咁大代價？就算是中共，佢哋都係因為有錢，有公權力先做咁多冇人性嘅嘢，現實就係咁殘酷，世界上冇超級英雄無私奉獻打敵人

佢有話唔做？

冇人想知你做過啲咩，你唔洗亦唔需要寫所謂cv。

只係革命留血殺人唔係玩，唔係你做到其他人就做到，你亦都唔好將自己嘅standard套落其他手足到。

你同我都應該清楚，去到今日全民勇武都仲係口號，勇武根本唔需要人宣傳。運動到而家都差唔多1年，有覺悟嘅勇武手足基本上已經做盡佢地敢做嘅嘢，相反你就咁口講幾個99%人唔敢做嘅意見出黎，最怕道咗啲冇準備冇覺悟嘅小朋友出黎，反而害咗佢地。

冇人想知佢做唔做 呢個唔係重點

咁你又問點解？

有覺悟嘅人本來已經會做佢地應該做嘅事 根本唔需要好似樓主咁打啲講易做難嘅宣傳出黎

所以我今日係宣傳抗爭覺悟
我諗我都寫到好白，後果係咩大家都好清楚
祝香港好運

中point

你明唔明

覺悟係冇得宣傳㗎，要做勇武嘅半年前已經做咗，仲係勇武嘅根本唔需要你宣傳都會做。

你將啲嘢寫到好易咁，只會導咗啲冇考慮周到嘅人出去斬狗

對唔住絲打，唔係有心踩你場。但係唔想見到一班冇做足準備嘅細路俾人告老謀

都話全民勇武唔包冷氣軍師架啦，講果個又唔係做果個

唔想放棄，開心d諗，你抗爭成功全部手足就無事
五大訴求呀

覺悟
事前準備
練體能
煲底見

會搭黨鐵嘅入黎（唔係要鬧你）